其實而家著眼點應該係中英聯合聲明 而唔係基本法

今日個班仆街咁做法 再講基本法 根本無用
應該拉埋英國落水黎講 有啲人可能話英國唔會理香港人
但中英聯合聲明係英國簽 係一份國際文件 有心搞佢唔可以唔理
搞到有國際關注 點都會好過得班咩都唔理既香港人9吹

維穩人士：外國唔理、港豬唔理

之前一直香港搞得好好地，啲咩國教、佔中、本民前一直做得好地地
但近期越嚟越多人出嚟話咩「港豬」唔理，明明有心散播失敗主義

其實 好簡單一個道理 小學都有教啦
試就可能得。唔試就一定唔得
我相信一部分人係打手 部份人係假膠引戰

但希望有能力既人可能真心睇下中英聯合聲明既條文 一齊睇下 唔好俾人入侵 依件事一定要拖住 唔可以比佢成到事

起碼都要拖到引到國際關注

成個士氣就係俾依啲人帶走晒

大家有眼睇
扮係焦土撚其實係五毛

未講歷史文件之前英國佬可能唔會理

不過今日情況，英國佬都無咩惡得出樣，成個世界左膠當道唔通同你上戰場打咩

再加埋今日，香港人都懶得理啦

外國勢力其實除左人道上幫香港人出走同間中出下聲屌共匪之外亦無咩幫倒

不過如果香港人連出聲屌共匪/叫人幫手走都唔做，你唔怪得外國人唔理

但一直仲有人信，士氣永遠煲唔起，我地做乜都冇用

英國狗咪又係賣港

爭取BNO居英唔係想像中咁難

講得啱

正正係左膠當道先有可能做到
問題係英國脫歐都未搞得掂
根本唔會有資源理香港

支持

崇台捧坡撚係咁打擊香港人
班連登人有d又傻到灰咗或為虎作倀
搞笑

佢係唔會理BNo依樣野住 始終脫緊歐
但中英聯合聲明佢無得唔理 希望唔係得我一個咁諗

煲起士氣唔難理解丫
支那dq晒啲港獨就係唔俾你係競選時煲起港獨，好直接
外國傳媒就最㗎啦，外國報一報香港人就有晒士氣，回響大先會傳到外國，自然激勵到士氣
你諗下雨革出封面時香港人幾振奮，見到fb話時代雜誌都報，我都即刻出一出去啦
外國唔理？傳媒係第三權，而且影響力大。外國政府唔理，唔代表外國傳媒報導對本地士氣冇用。所以五毛打手最鍾意用咩字去報香港嘅事傳咗出去？「柒出香港」，wtf？
民運從來冇話「民意唔支持」「港豬唔理」，所有嘢都係宣傳同士氣，哪怕只係得十個人洗版話好熱血，都會令2000幾人follow，已經好有力量。從來唔係大多數點諗同士氣完全冇關，雨革講佔中時，出去金鐘得幾百人，其他人都係「港豬」嚟，但之後又佔埋旺角，又有獅子山旗，「遍地開花」。五毛打手鍾意用咩字去回應「遍地開花」？「之後點？今天我」

全部只係想達到一個目的，就係要香港有失敗主義，咩都唔做，唔做就冇士氣
我覺得要針對返依啲失敗主義嘅言論，圍屌又好，開多啲post同人講依啲言論有幾大影響又好

講返主題，我覺得點都要做，有noice一定好過冇。

贊成傳媒就係最大力量 如果係外國傳媒就更加大
今次唔係邊境咁簡單 係一個站硬生生話租個地比大陸
係真真正正既"賣港"

唔明Bnos' 去争取真雙普選 維持一國兩制
應該係争取bno平權及傳比下一代

其實唔洗限定係BNO[/quote]

聯合聲明本身係聯合國備左案，共匪呢幾年不停係公開場合吹呢個聲明失左效，當年有份參與起草嘅人應該主動出黎要求聯合國成員理下呢件事

聲援又好，人道協助合資格嘅人離開又好，都唔係出師無名

今次係要居英權唔係居EU權
中英聯合聲明係英國自己簽 同EU冇乜關係

正正就係而家左翼強盛 應該乘機爭取

政治係權力角力
冇力量就會借用，會利用
你從來唔會有好多權力
但你可以利用好多有權力嘅嘢
普遍香港人根本冇依個概念
佔中本身就係依個概念（講緊個宣傳手法），佢冇權力控制到香港嘅經濟，但佢會利用丫嘛。當然影響力幾大wfc，佢只係要宣傳自己嘅立場要普選（其實係泛民利益啦）
本民青一樣冇權力，但佢可以利用初一魚革去宣傳港獨立場。佢控制唔到傳媒同政府，但佢地唔可以唔報，至少有曝光宣傳機會（當然共媒咪一樣利用返嚟抹黑港獨）
見到未，根本政治係睇你點利用，本身權力幾細都好，仲可以達到宣傳同激勵士氣嘅效果。「點同共產黨鬥」「球證全部都係佢嘅人」「香港已死」根本一啲意思都冇

香港人就係唔識利用 就好似我提出用中英聯合聲明 其實係利用佢去增加國際既關注 再來用外國嘅力量去壓迫政府 去保護我地既地方
如果單單係香港人 比中國連住條頸當然唔得 所以咪要利用一切可以用到嘅嘢去解決問題

世柒同你諗法一樣

強國猿 邏輯：主張香港獨立絕不犯法

袁國強 雖然係一介資深大律師，只不過，估律政司司長做到經常移動龍門，所以被稱為 強國猿 (打 強國猿 三個字，全部係佢啲相，無一隻係猿嚟)，而西九一地兩檢安排今日可以搬龍門搬到，基本法無define香港範圍，咁真係太好，對香港獨立主張者嚟講，以後唔好再話乜嘢港獨犯法喇。

依家中國為咗喺香港設立「租界」， 強國猿 不惜話《基本法》係無界定何謂香港，或香港嘅範圍。既然係咁，如果我主張香港獨立，但呢個香港，同《基本法》第1條香港特別行政區唔同嘅，咁點可以話我犯法呢？我主張香港係《南京條約》、《北京條約》以及《香港界址展拓專條》，你點可以話我違反《基本法》第1條呢？

當然， 強國猿 咁都講得出，亦即係中華人民共和國國務院令221號，根本係垃圾嚟，因為深圳灣口岸港方口岸區行使《基本法》，固然唔喺中華人民共和國國務院令裡面，本身係一個疑問，同樣，如果 強國猿 咁講，中國憑乜可以劃出中華人民共和國國務院令221號定義範圍內任何地方為中國範圍，如果係咁，任何香港人宣布自己嘅土地，並唔受中華人民共和國任何法律管轄，或自行要求由英女皇根據《南京條約》或《北京條約》所賦予嘅權力掌守都可以。

當然，依家咁樣玩一地兩檢， 強國猿 無視一個現實，呢個係違反《中英聯合聲明》嘅鐵證，一旦法律生效，香港人可以攞住相關法律嘅認證文本，要求英國國會處理，無錯，英國未必可以立即派兵收番香港，《維也納條約法條約》下拗都唔容易，但要成條Hong Kong Act 1985 冚檔就於理有據，因為中國政府強行將中國法律喺香港範圍內實施，再加埋人大釋法，英方係再無義務遵守《中英聯合聲明》英方備忘錄部分，當然有乜結果，我費時喺度講喇。

強國猿 其實依家已經係唔要面打橫嚟，明知件事會膠爆都打橫嚟，當然都預咗你中國會打橫嚟，呢個世界你做初一，我做十五，曾子樹和有云，文有文鬥，武有武鬥，咁玩落嚟，文鬥就買機票去倫敦同布魯塞爾搵援兵，武鬥可以點，由真勇武之人自己考量，但唔該熱普城中人咪抽水。

英國幫唔到手咪搵美國
反正係咪都比人話勾結外國勢力
咁咪真係去勾結吓囉

紅字係重點 依樣正正係我地要做既野

但唔可以比佢生效左我地先做

推返上嚟

強烈支持

條約靠英國？
我又諗起波蘭

早就要搞下英國
哺乳類同爬蟲類根本無可能溝通到

其實有樣野我一直想講
自928開始 有幾多人 有效利用傳媒?
傳統紙媒/電視 本土派一間都冇
蘋果唔幫手
本土派連一份自己既報紙都冇 網媒唔多 但又有幾多人捐下錢支持下?
(利申自己都係捐好少)

孫中山都仲話有份報紙比佢9UP下
香港連一份似樣既都冇

搵外國 雨革個期的確係有部分人幫手翻譯
但又係唔多 我係香港睇片都見得好少
反觀人地波蘭 真係好多片 有D好到肉
連台仔太陽花到結束 都有片詳細介紹

以前高登都仲話有小膠子007 報上西霉(雖然都係比支那編輯 改成本土派歧視 )
香港雨革開始 , 白皮書 , 洗頭艇 ,DQ , 高鐵 一連串 都唔多見有人主動翻譯
大家好似等SCMP / 之鋒(左膠/泛民打手/大愛?) 上國會9UP 幫手咁

網民話連鍵盤戰士都唔稱職
根本就係放軟手腳
依家打緊仗，網絡氣氛同輿論就係靠網民㗎啦
依家啲「醒目仔」仲玩緊「要返工不了」

著眼點不如學美國中東、以巴咁
有人做架兩挑撥支那同周邊國家既衝突

支那一有戰爭，香港先有用途，香港先行回正軌

本末倒置 有戰爭等於香港行回正軌咩？

我哋而家由大大份中英聯合聲明既國際條約 我地當然要去搵人撐我地啦
仲學人玩搧風點火 一國一制都未點到

心水清

依樣就係傳統傳媒 同網絡傳媒嘅分別
網絡嘅輿論好易俾人分化
但傳統報紙 會有一種凝聚力啟動 而依樣野就係依幾年所缺乏嘅嘢
其實傳真社我覺得係依幾年最有hard 嘅傳媒 可惜佢係非牟利嘅 好難做得出傳統報紙每日出個種 製造輿論嘅效果

啲要返工不了個啲可唔可以死撚左去
明明自己係無heart, 仲要出嚟挫大家銳氣
衰啲講句，左膠都有用過你

中英聯合聲明有冇define香港嘅範圍？

想當初洗頭艇事件都係冇人理
有心煲實煲得起

外交從來只有利益關係，無咩正義可言，唔好諗錯，今時今日既英國唔會強出頭郁支那

成日講左膠當道乜乜，都on撚鳩，外國右派會理你其它地區既人既生死 ？

就係依種諗法錯 我哋要利用嘅唔係單單英國
地球上冇一個國家會郁中國
而係已經簽咗既聲明 聲明已經係聯合國登記左
係無得拗撬 佢今次如果係違反到入邊嘅條文 我哋就大條道理可以向世界唔同嘅方便發聲

始終上一次事件係中國同香港之間嘅事
好難發大黎講
但如果今次影響到份聲明 就唔能夠一概而論

你可以咁做，亦都需要有人咁做，但唔好期望太高

發聲之後會點？
除左幫英國反對黨多樣野屌下政府之外，睇唔出會有咩實際作用
當然有國際壓力都係好事，但唔好諗到英國佬會為左區區一個聲明而挑起一場足以引發三戰既戰爭，大國外交黎講毀約易過食生菜

當你冇辦法，日日被共匪啪啪啪啪時，點都要諗方法反抗，就算明知係尻做，都應該要反抗

上面開始又中返我講嘅嘢
「之後點？」根本唔我地要諗嘅嘢
唔洗理㗎！
反抗唔洗理之後點㗎
反抗係必須要做嘅嘢，唔係選擇
你唔反抗係冇資格發表咩說話，講咩「之後點」，你返去自己打j吧啦
我一大段講要咩士氣，依家自己屋企俾人割咗，反抗、求救都要同你交代「之後點」
如果你唔係五毛打手，你一定好蠢

高登死左之後，兩登都keep唔番。

因為唔識利用，反而仲俾五毛打手利用
教育下啲連登仔有咩說話係有毒好過
小朋友好勝，啲空洞無物嘅說話最啱佢地
掟一句「之後點」就當自己好叻，challenge 人地，講句「香港已死」又覺得自己講法好啱。依啲一定駁唔到格，因為依啲係面臨嘅問題，依啲咪我地反抗要克服嘅嘢囉。
佢地根本冇sense自己嘅說話有幾大傷士氣，自己俾人利用都不自知
我唔覺得悲觀，因為依啲要靠大家幫手帶返正軌

我覺得要國際關注香港. 唔可以再"求" 國際幫拖. 而係掉轉方法.
去美使館, 英使館, 叫佢哋滾出香港. 大駡英國為咗中國利益而視聯合聲明如無勿.
掛橫額,昔日英帝視聯合聲明遭嘲笑如無物, 如喪家奶共英犬滾出香港.
要用D 激將法, 迫美英為咗自己聲譽真係做D 嘢

對男朋友就有用
方案正確，但行為爭啲
因為太易俾傳媒曲解
點解「我要真普選」「香港獨立」「hong kong is not china」啲banner有用，係因為媒清晰易明，傳媒點報都曲解唔到
重點係邊嘅問題，講英國點唔守聯合聲明要係重點，滾出香港嗰啲可免則免，對反支那無明確嘅效果，但用嚟抹黑香港民運就好明顯
宣傳嘅好多時講表達問題，要進可攻退可守，唔好俾太多位人去詮釋

要一齊再諗下「掛橫額,昔日英帝視聯合聲明遭嘲笑如無物」個方向可以，但爭啲gimmick位。佔領英領事館呀嗰啲可能要加埋，起碼要搞大佢。

正路既方法已經唔得, 英國都已經開到口, 一國兩制冇問題.
仲用正路的方法, 都係同之前一個結果.

所以我都係話係個表達同重點放邊嘅問題
我都係覺得個方向係得
只係好易俾人曲解，到時得不償失
因為老實講，要英國畀反應，一定唔係一朝一夕，起碼要有一日冷靜期先會傳到英國啦，好正常推論。如果一涉時間嘅話，輿論就好重要。唔通英國啲官真係討論點挽回聲譽啦，嗰陣佢見到香港嘅「輿論」都係俾人帶咗去講緊叫英國人滾出香港，仲點講利用英國？
要留意返點控制言論（其實真係要，帶動又好、煽動又好），雖然我成日話自己做自己打，但係叫「滾出香港」嘅話，「鍵盤戰士」做輿論嘅話又真係有難度嘅

之前高登仔屌支聯會鳩坐屌到發發聲 又唔見你出黎咁講

因為我依個月先發覺
我知後知後覺，但總好過冇
依啲言論真係好阻街

agget

樓主真係天真過天真嬌

支港人 : 英國唔會理你 , 自己支港自己救

之後無論你提議做咩都好，佢地都係話「港豬唔理」
依啲垃圾言論，大家唔好再容忍佢地啦

國際社會跟本想理到理唔到

睇番俄羅斯係京奧時攻打格魯吉亞,拎埋人地塊地，黑海港口，建立埋軍事基地
國際社會都係發口炮，制裁
俄羅斯到現在都仲企得硬硬淨淨，普京又要連任了

最近俄羅斯拎埋克里米亞亦都一樣

俄國玩到出動埋軍事，連西方國家都做唔到啲咩

中共玩政制，玩地緣大國優勢，用文化，人口清洗香港，
又唔似俄國明刀明槍，國際社會出得到咩力
會出聲打下口炮都唔會出兵，個個都想賺中共錢

其實啲人成日話 英國唔會為咗香港同中國打仗 個啲 只不過係將依件事情形容成一個極端嘅情況 。之後就話冇可能 根本我哋要嘅結果就唔係依樣

最重要嘅係 我哋係可以要令英國盡返前宗主國既責任 因為中國的的確確違反咗佢哋兩國之間所承諾嘅嘢

政治從來都無責任可言，只有利益，英國為咗錢都可以俾雜種入白金漢宮，你香港算係乜野

所以啲人為成日發夢國際社會，會消滅中共聽到真係笑出嚟

想滅共都係一個方向

內部分裂

國際社會做到嘅其實真係唔多

最多都係聯合國爭取下比「無份參與簽署聲明嘅香港人」選擇唔再留係呢度

不過點都要爭取左先，唔好好似D人講咩外國都做唔倒D咩

今日時勢其實分家最好，奶共冷漠果班咪攬埋共產黨一齊發達囉

共匪都係要香港塊地姐，人口唔夠咪大規模收支那人囉

民主派、當年參與者今日係應該發聲，搞技術移民比「搞事」果班走，走之前仲要公開簽署文件反共屌共匪棄中國籍以後唔可以番香港

呢個做法點都好過今日所有人都咁灰又無希望

聯合國都廢咗武功喇

英國佬唔會理，佢當年簽聯合聲明已經一早知道，所謂50年不變，係俾大陸用50年時間追上香港。中華人民共和國，一直未持有南北京條約正本。當年傾聯合聲明，係擺明將香港賣俾地理上接近嘅中共。中共講話聯合聲明係歷史，因為中共得到主權後，英國唔會再插手。中共只係敢講佢成為歷史，唔敢講佢冇生效過，因為係未攞到南北京條約情況下，中共只能靠聯合聲明俾權佢管治香港。研究中共有冇違反聯合聲明係錯誤嘅方向，徹底否定聯合聲明，令聯合聲明失效，香港回復到無主權，或以南北京條約作準，先至係最好嘅方案

大多香港人嘅心態係「我唔理依啲嘢，但我要批評你」，其實好冇意思，出少句聲，唔好浪費網上輿論嘅資源
輿論政治價值好大

同意

我想問飯民比人dq後做的野係乞政府分開補選，咁算唔算帶頭散播失敗主義

依家中共視聯合聲名于無物，現在可以做既就係迫英國佬收三百幾萬BNO，迫佢平權。
當英國佬覺得壓力大，兩害取其輕的情況下自然會做野，否則佢地山高皇帝遠香港問題真係WFC

有名有姓的人都唔做野，反而要小市民帶頭做野

算
根本班飯桶目的係乞飯食

其實依家唯有靠班後生
認真如果眾志班友仲係想做議員食社運飯就一定要支持獨立自治
中共已經封殺左佢地條路
但可惜到依家都未有任何行動

至於依家立法會班老泛民大部分都應該俾雷劈
因為佢地好多肯撚定為左份糧而暗中投共

本土派勢力唔細
之前民調話年輕人90幾%唔認中國人（當然唔知真係「港獨派」係幾多，但淨係潛在人口已經好大）
要爭取返輿論主導權，而依啲唔係咁難搞，8大學生會都幾乎都有「本土」立場，最起碼係佢地立場都鮮明，最怕係立場唔鮮明嗰啲。而輿論點煲起情緒，係社交媒體係非常重要，依啲就要靠我地自律
上面講過啦，90幾%唔認中國人嘅立場下，其實要教化佢地輿論嘅價值，少啲失敗主對言論，相信唔難
眼見好多人都只係冇依個sense

平權、轉BC可以爭取無問題，但BNO持有人應該要團結出聲要求英國國會訂續期期限截龍先

呢幾年發生咁多野都仲唔攞番BNO，根本已經唔重視呢個身份

一個國家亦唔應該無條件咁收幾百萬人

香港人係怕麻煩想慳錢，但更貪心怕執輸。如果英國政府出聲截龍，擔保幾十萬人即時郵寄續護照

咁都要行動先架，無行動又要人無啦啦比個BC你都唔合理啦

LM

BNO身份終身有效，你咁做即是叫英國違法承諾

有接觸過下英國人就知佢地根本只係想搵錢
你黃皮膚係英國佬眼中話之你死啦

搵過第二條路啦

因為有錢上晒岸嘛個班人 無論泛民定係建制

所以唔可以英國人主動做，要持有人出聲要求英國Deprive呢班唔重視英國國人身份嘅人

今日大家都知法律隨時可以改，終身唔代表唔可以比人Deprive，本身比埋一個限期你去續已經好合理

Deprive左個身份順便話解決呢個歷史遺留落黎嘅身份問題都仲得

如果英國想阻撓你續領真係話都冇咁易，尤其過期N年，遺失護照個堆，只要對方要求你提供上三代既文件作證明已經好麻煩

既然窮撚乜柒都無點解佢地唔做野

其實簡單啲，立例持有bno 超過20年 (舉例)，再要住滿２年 (假設)，就可以選擇轉做 BC 。

再將過期超過十年，而未續領bno 既人，用行政手段，增加佢地續證難度 (如要持有 BC 而相識過十年，才可幫手副簽)。

之前睇過英國聲明部分只有交還香港

中文聲明保證香港保持資本主義制度 除軍事與外交 高度自治50年不變
英國聲明保證1997年7月1號交還香港主權

現在明顯單方面違約，英方當然唔太想理，但唔代表佢冇權去理，睇利益既姐，如果因為呢件事迫到英國要收返BNO條數，我敢肯定佢一定訓身去理同解決

BNO其實係一張安全保障既期票，英國政府一直以聯合聲明作保障為擋箭牌，拒絕给于平等權利

但只要聯合聲明受到挑戰或失去意義，英國政府就必須為BNO這張期票付出代價了

都要做㗎

然後由香港人係聯合國嘅幫助下建立香港政權

btw聲明方面最好睇返英文原文，中文版偷雞改左好多野

習慣下咪得

英國其實係可能繞過聯合聲明給予BNO平等權利
聯合聲明只係話BNO國民唔可以因香港關係得到居英權或轉為BC
但冇話明唔可以用其他原因將BNO轉為BC
即係英國想鬆手可以有萬個與香港無關嘅理由繞過聯合聲明
不過硬係唔畀你

真係有國際關注我切

英國政府想走數就係人都知，依家就係因為中英聯合聲明既關係，英方用呢個藉口拒絕平權，只要2047年前聯合聲明一旦失效BNO呢條數係冇可能唔找，所以那些年英國政府一直話一國兩制運作良好就係咁解

我明

呢個有得諗

即係如果再破壞中英聯合聲明 ，可能英國會將BNO 變成正式英籍？

都唔明白點解仲有人到今時今日仲FF緊
以後用法律可以爭取到乜野返黎

根本大家都唔肯面對現實
就係香港想要乜野
都要同大陸傾

回歸以來咁多年
大家都係迴避一個現實
就係大陸勢大 香港勢弱

成日妄想呢樣果樣
係呀 比你拗得贏中英聯合聲明有乜野問題
咁又點呀
答我丫 又點呀?

要求英美介入 直接收返香港?
還是比香港獨立

根本英美唔會為香港 而直接做呢D野
出口述 中國外交部一句外國不得干涉中國內政
大家鬥打口水戰
出兵 香港有無石油 有無天然資源
最多只係做小動作 打擊下中國形象
而亦因為咁
越做多多小動作 中共咪越對香港捉得緊囉

再者 香港回歸中國 已經廿年
香港成為中國一部分
唔理你承唔承認 因為已經係事實

而家 唔係要和理非非 亦唔係要本土 更加唔係要獨派
而係真係要大家去傾
去搵到一個平衡點

香港回歸以來 問題係邊度
有無人真係諗過

最大問題 就係政治小學雞
完全唔妥協 只係識嗌口號
結果係點 咪做大左建制派囉
你地唔肯傾 唔讓步
咁內地咪要養住班人去制衡返囉

解決問題方法 明明就係兩方坐低傾
拉埋三姑六婆 隔離鄰舍
其實就係令到原本有得傾
都變成無得傾

BTW 識得操作
其實係有機會可以同中央傾
取消功能組別
但係香港班政治小學雞
不斷浪費僅有籌碼
令到機會白白錯過

P.S, 之前難民之父一邊屌政府唔加會 但另一邊文件又唔同意加會
呢個就係回歸以來 泛民最真實寫照

邊個話香港無石油 200公里對出咪有

你鬧泛民？
你係咪想港獨呀

Royal Navy 都派航母黎南海
邊條撚樣話英國買中共怕

嚟南海又唔代表啲乜野既

你覺得英國佬肯收二百幾萬人

你講緊之後中韓合作果壇野?
其實我都有諗過香港東面200公里
香港近D 還是係汕頭近D

又係垃圾中間派打咁大篇野 想叫人訓係到等收皮
根本咁多年黎睇往澳門 台灣 佢根本唔想用政治利益去交換穩定 只係想用利益輸送封往你把口 買你對佢既支持 成日妥協妥協 個底線放係邊 23條定國安人員可以黎港帶人返去

航母黎左 咁又點呢?
英國而家同大佬美國面左左
同歐盟又不歡而散 搞脫歐
你覺得佢地會同中共反面

大家出黎集完會 唱今天我
就覺得自己贏左 仲話會同中共抗爭落去
結果 又係點

咁同對住個mon打完飛機 出完野
周圍好自豪同人講我J完邊一個 有乜野分別

香港回歸咁耐
乜野都唔妥協 咁你話我知
結果係點

唔好怪政府只係攬住建制派班人
夠票就夾硬黎
而係泛民班人 一時一樣
呢頭同意 轉個頭就可以反口
開天撒價 但就不可落地還錢
你地唔妥協
咪扶持建制派囉

政治從來都係利益交換
換到好價錢 點解唔換
問題係你要用乜同換乜野返黎

大大聲聲嗌要真普選 否決左之前個方案
結果係點
咪又係要死死地氣要求政府重啟政改
點解要政府重啟政改先得
因為遊戲規則就係咁

建制派不知幾想你地玩對抗forever
因為試對抗 佢地生存土壤越肥沃

支港人出現 , 英國外人會唔理你只好同支國跪地乞求

認真唔好ff
英國主流最鐘意報中東局勢
香港想人出手，出兵？
佢回你一句，你香港人做過乜？你死過人未？

又散播失敗主義

錯 唔係散播失敗主義
而係要正視問題根本

想解決香港困境
就要同內地傾
大家搵到一個平衡點
而唔係大大聲聲話爭取呢樣爭取果樣
嗌完就當做左野

去到今時今日 所謂本土 勇武 獨派
講到天花龍鳳又好 講到幾咁勇字行頭
在我眼中 只係一隻隻鴕鳥

有膽嗌港獨 有膽勇武
有無勇氣去同內地坐低去傾
傾出一個大家可以接受方案
而唔係話嗌口號 嗌要求
要對方一定要全盤接受
到最後乜野都傾唔到收場

有時唔明白 點解要兜咁大個圈 又要去外國報告呢樣果樣
又要搵外國傳媒講呢樣講果樣

中聯辦係西環度咋
在我黎講 搞遊行支威
倒不如行入去同佢地傾 仲直接啦